Woelg ja Kaibus.
KernaJürri Hans, kaiwas Kerna Lauri pael et Laur temmale 3 R Rahha woelgu. 
Otsus.
Se Assi sai Kohto polest perra kuletus, nink arwati et Laur peab ütte Ku perrast se 3 R selget Rahha maksmma. 
